屌你老母，聽日正式清現門戶！

仆你臭街！而家殺住少少先
聽日你冚家剷啦撚樣！

有咩計劃

困獸之鬥！熱水，鹼水，洗太平地！

好核突

仆街嚇到個心離一離 標題比d暗示都好呀

過程一部分

過幾日比賽 出翻戰術參考下先

你住咩地方 幾樓 都幾大隻

求個屋名

我唔殺撚晒佢地，無動力做其他事情

我係你一早搞咗 見到一隻都唔開胃

成村人

你個名

冇一隻係無辜

強力甲油屋

慰勞自己先

加餸啦

屌

教練仲未搞掂吖 ？我嗰隻已經俾我送左落地獄啦
然後全屋大清洗 漂白水拖地都拖左兩次

第一下見到張相 以為你曱甴撈麵

呢幾日無時間搞

我都係

上淘寶買 一點絕
用完一個月之後就會無曬小強
利申：之後屋企都有好多 用完一年無見過小強

甲由撈麵 +1

比少少勇氣！

買齊野一星期内應該到手，但我等唔切，殺定先！

個壇點擺？求教學

火機有咩用？

燒啲「喇」位

巴打用黎痴小強果塊板叫咩名
邊度有得買

放廚房暗位，可用原裝餌，可用花生醬

痴撚線
你屋企近垃圾房定低層
咁撚多大強
仲要唔同顏色 唔同大細

留名

第一下仲諗住揾下隻曱甴係邊

淘寶「一點絕」
曾經晚晚廚房都開party
用左之後年幾未見過
朋友地鋪用完都眼見唔到有

就咁殺唔會夠佢生蛋生得快

強力曱甴屋

超市，好係雷達牌

已喺購物車

請喺標題加上慎入

第一件事係要洗碗先

下次啦

買過150g一點絕 一次過用哂 睇住佢食 冇打死佢
兩個禮拜後得返d 幼蟲 一個月後乜都冇哂

屌你老母 食緊野

愈講愈想快啲到手

要同自己講無下次

留名跟進
我都有興趣買返個玩下

教練屋企真係多阿強

其實第一步炸彈，第二步蟲蟻淨已經ok.

已經二十幾樓，屌！

你地講嗰個一點絕係呢隻？

我樓下係餐廳都冇你咁多

我屋企都有呢種強，但殺完一排又出返嚟

屌 我屋企班仆街晚晚都開party

呢啲全部係細强，但煩在好多

😨😨😨😨😨
教練😨😨

捉哂佢地返去火刑

我屋企都好多

lm

養貓

正宗教練我好想殺小強

治癒

我而家嘅頭號目標就係呢樣

搞串佢party！

屋企有貓怕唔怕，市面上好多藥都唔敢用，驚隻傻貓會去搞食左落肚就仆街

鹼水

好在屋企有鹽蛇

隔壁屋係垃圾屋？

屌你老母，食屎啦你！
終極boss！落地獄啦！

巴打剪下指甲

唔是，得廚房有

慎入！！！！！！

激動到標題都打錯

我贏了！屌你老母！一擊即中！
臭閪！去我屋企生蛋？落地獄啦！

好大殺氣

睇下小強幫唔幫到手

你係咪平時坐住個腦唔撚識諗野？

用炸彈最有效

啲粉唔使倒晒出嚟
連包裝紙痴係中間就得
朋友屋企用緊佢提提你

我勸你就唔好 廢事有一日你番到屋企見到隻貓又抽蓄嘔哂白泡咁

尼個點用😂我買左 之後用完好似冇咩效果

炸黎食一流

用酒精。殺得最慢，慢慢虐待

包藥餌唔係直接四四方方癡落張膠紙到咩?

屌你 指甲黃晒仲唔剪

買煙霧嗰隻都好勁，焗撚死曬佢地

教練打波都唔剪指甲 正hihi

你用咩攪到佢變成咁

水刑?

Ho ball

搞乜屋企會有咁多 屋企一隻都無，唔好積咁耐垃圾同埋指定地方食野，食完清潔返就無啦喎

周埋見到你啲碗疊曬係星盤到都知咩事啦，無強就出奇

小強我無咁驚，大強真係頂唔順

放隻簷蛇入屋，保證會殺哂曱甴

巴打想問下你個小強屋係惠康百佳有無得賣？

有

我兩樣都唔撚要

廚房啲平時算係乾淨
同埋屋企得廚房有曱甴
應該係啲渠道爬上嚟

想當年望住啲曱甴係full左曱甴屋入面爬
一拎起就10幾隻衝出黎，但成張膠紙已經full到冇得再full
用完一點絕有段時間冇晒
最近又見返佢地

不過諗下都係喎,屋企有時會見到細細條既四腳蛇仔. 可能真係佢地幫手食曬D蟲. 好乖

殺呀！

打波要有戰術 殺甲由都一定要有戰術

我屋企個廚房又係多撚到仆街成撚日半日都會走出黎,核突到仆街但我又唔敢搞佢地

屌 寫慎入嘛

咩牌子 夏天就黎我都想收佢地皮

有冇諗過買日本仔嘅急速冷凍噴霧

大廣

咁細隻，我屋企果啲全部大大隻又黑

唔可以俾佢地恰到上身口。

d蔥花唔係碌埋先食架咩

對唔住但真係太核突唔敢殺

淘寶啲曱甴屋好勁

我見佢同炸蒜裝喺同一包，所以無淥

唔是